夏天為大地帶黎雨水

又改得幾好
幾有創意

美腿呀！DLLM